美國防部長：有一招能對付北韓、又能避免南韓大傷...

美國防部長：有一招能對付北韓、又能避免南韓大傷...

2017-09-19 11:53

〔即時新聞／綜合報導〕北韓不理會聯合國安理會制裁，接連以導彈試射與核試威脅國際社會，外界認為，美國之所以未採取軍事行動，是因為戰爭會對南韓造成重大打擊。不過美國國防部長詹姆士．馬提斯（James Mattis）昨（18）日語帶玄機地表示，美國存在對北韓使用武力，同時還能避免南韓受到殘酷反擊的方法，但對於細節則「不想談」。

據《路透》報導，韓戰導致超過5萬名美國人與數以百萬的韓國人身亡，且戰爭最後以停戰告終，沒有成功達成和平協議。而馬提斯在被記者問到，美國是否擁有不會讓南韓承受巨大風險的軍事選項時，馬提斯肯定表示：「是的，有，但我不會細說」，記者則繼續追問這軍事選項是否包含動用「毀滅性武力」，馬提斯則打了太極表示：「我不想談這個。」

另外，馬提斯還告訴記者，他相信至今為止的外交手段與經濟制裁成功對北韓造成更大的壓力。另外，即使國際局勢相當緊張，馬提斯表示美國與其盟友面對北韓試射飛彈一律採「不干涉政策」，除非造成直接威脅，否則美國不會攔截導彈。
<自由時報>

派湯告魯斯去殺金正恩

直接向北韓投降就得

接受金仔統一

全地圖嘴炮?

鳩up大賽

等睇金仔聽日射多粒去太平洋核試

00嗰隻軌道砲

一係核攻擊一野炸晒成個政府系統
一係直接殺金仔

應該都係暗殺架啦

進一步制裁

美國佬想激鳩肥仔開第一槍

一次過殺9哂北韓人

打都係打日本/南韓先
未打之前仲可以賣武器比呢兩個國家

安倍不知幾開心, 北韓呢壇野令到自民黨支持度又升返
係文在寅條左膠on99

未必，不竟死左一個金仔，北泡仲有好多個被洗腦既獨裁者
我諗美國依家分分鐘係同中俄講數
一講掂數就即刻郁
依家金仔係有打關島既能力，對老美黎講係正接威脅
而軍事行動最大阻力係中俄兩個大國
不過中俄其實都想金仔收皮
因為金仔已經唔係以前既北泡領導人咁聽中俄話
萬一金仔癲起上黎搞鳩自己仲麻煩（尤其係中國）

Twitter warfare

美國終於忍唔住要用空氣炮對付金仔

Kim Jong-un should get a Twitter account

有人想知再講

明顯等佢打日本
幫日本解禁自衛權

派ANT-MAN去刺殺金仔

之前有人話用衛星搞 internet 再送 iPhone

終於要出動蛇叔啦

Memento Mori

只有一招 完美版

其他人上位一定冇姓金既咁大影響力
同埋金仔都殺到邊有人敢坐上個位繼續獨裁

好先進嘅emp 得唔得？

金仔宜家死。應該無繼任人。一獨裁內鬥就散。美帝就會是旦幫一邊

正路應該係綠咭

其實中俄先怕唔會做野，金仔既導彈應該相差十幾公里，打大城市就有用，打關島唔會中

電磁砲 癱瘓曬北泡電子設備

即係煽動金仔身邊人搞掂金仔

美帝幾年前放隻太空飛機上衛星軌道玩左一年左右先返落地球，到而家都無人知佢係上面做左咩.....

金仔一死，真係玩內鬥都玩死北泡

炸晒2個

美帝：已經嚮北韓畫左國土鍊成陣, 一鍊成, 北泡會滅絕

MI7呢次玩北韓危機啦不如

宣佈南北韓統一
南韓歸化北韓
北韓從此不存在世界地圖

派rodman過去搞掂金仔

Join wick?

其實有沒有得用EMP癱瘓哂所有電子儀器？

美帝有乜招唔知...
但北韓隨時可以emp中美韓日

點解金仔去外國見識完北韓好似仲癲過以前

係咪又搵 SEALs 出動?

因為金仔有左見識

emp 咪又係高空核彈
對現代正常國家work
但北韓唔work
呢個國家最重要既軍政系統
都係深入到鑽地彈都去唔到既地底到
分分鐘已經有好幾條地道直達首爾
呢個係最麻煩之處

有人想知再講？

屌你老母樓樓上

金仔試射啫，又無話對準你黎射
成個地球根本可以無視左呢個國家
專心做自己野

已 block

上面條撚樣做乜柒

Show Blocked User - Lu臭雞港女梁曉晴

已block, 會檢舉

美國唔係禁左暗殺咩
定係我記錯

其實只要用番金仔個思維, 最後發覺, 其實美國一樣大把本錢同北韓玩, 差極咪朝鮮/東北亞核戰， 你估到時邊個仆街

block左

上面做乜撚嘢？

金仔只要係美國高空爆核彈emp攻擊,連重返大氣層技術都唔使
就可以做成大半個美國返番去石器時代
所做成既破壞分分鐘仲大過一個核彈直襲單一城市

認真美帝真係玩唔起

睇錯左做美國隊長

美國繼續使用空氣炮 又名車大炮
對北韓其實無乜用

Dave Skylark

美人計算啦

應該唔會係暗殺
殺左金仔唔難保下個接位唔會受壓力發動戰爭
最理想係整病金仔 重病得黎又十年八年都未死得去
磨滅北韓意志
不過有冇啲咁嘅病毒?有又點樣整落金仔到?
唔知喎

對付attention whore 最好就係等佢以為你唔理佢

國家級吹水大會

支那口交部講就話姐
美帝都夠胆笑
你班友

所以係呢個骨節眼上，我地應該撐金仔先岩

其實北韓有幾多電子儀器？

首先係睇死你金仔唔夠膽做
第二咪睇吓你夠膽做又有乜後果: 你要用幾多EMP先可以覆蓋全美國? 當陸基俾你全部disable, 重有部署係潛艇嘅, 但可以肯定如果你用EMP, 美國係完全有藉口話你係核襲擊, 一定會用核武直接打你城市
大佬真係君子遊戲咩

其點會用EMP, 你推理下下幾部就知個後果, 如果用得EMP直接射核彈重好

太大range

X2
宜家D人嘅反應就係: 哦, 又射
當有dimishing return時, 個波又去番金仔到...."死啦佢地唔理我, 我係咪要升級呢 ? "

詳情睇赤柬歷史

猛虎落地勢

射到日本班左膠醒醒先唔洗急
安倍話修憲又咁o岩金仔科技特飛猛進
歷史既野 真係好多偶然

用嘴炮射金仔

就係引金仔打支那

而家係邊個出手就笨柒被國際插
老虎蟹都等你打中我一野我還拖

"引爆" 哂佢d "氫彈", 表面睇就好似自爆一樣

金仔唔會先發,但美帝一打,佢就可能用emp還擊,只要走漏一粒都返去石器時代
直接核襲要重返大氣層,失敗率會高,emp反而係美帝真正威脅

呢度好多軍事專家

CUT北韓上網

鬥響twitter 出post出得多？

鬥多 followers

我估中國同南韓更怕萬一金仔落台啲難民逃去南韓同中國

擺明係，雜總唔得你死

我係普京就同美軍聯合一齊收佢皮，打完先同美國佬講數

金仔有iPhone 掛